真的要發SOLO了嗎？BLACKPINK ROSÉ出演《我家的熊孩子》特別MC，預計在3月中播出！

開始錄綜藝了，應該也快要發行SOLO專輯了吧！

今日（25日），SBS方面表示：「BLACKPINK ROSÉ擔任《我家的熊孩子》特別MC，最近結束了錄製，預計在3月中旬播出。」而ROSÉ作爲最年少特別MC與大家見面，會與出演者的母親們聊什麼樣的話題，也備受關注。

（圖：YG）

BLACKPINK成員ROSÉ在上月31日舉行的線上演唱會《THE SHOW》公開SOLO曲《GONE》。YG當時也表示：「ROSÉ的SOLO專輯主打歌MV拍攝已全部結束，由於投入歷代級製作費、規模也很大，為了提高完整度，正在盡全力進行後期工作。」

（圖：IG@roses_are_rosie）

她的SOLO預告影片在上月25日公開，僅僅33秒卻讓人忍不住重複播放，歌詞唱著：「我的愛已逝去，我的愛已逝去，而你也跟著在我心裡消亡。」目前點擊已經突破4300萬，相信粉絲們都很期待吧？也希望YG可以快點公告相關消息啦！

（圖：YouTube@BLACKPINK截圖）

早就要啦
唱歌屌打其餘個3隻臭雞

米話人臭雞

請你不要戇鳩...

講得好

冇我?..

WFC

全隊最唔掂係佢
佢憑咩

放預告兩個月之後先出mv yg真係

rose係主唱 你係咪攪錯咗啲嘢

佢可能指個樣

鯰最柒

珍係靚+全隊最有特質

矮

Bitch 哪撚Solo